# spring-fullstack-project
##dependencias del proyecto
	-registry-service
	-chat-users
	-gateway-service(este proyecto fue modificado)
	-chat-contact(este proyecto fue modificado)
	-sale-service(este proyecto es nuevo)

##endpoint que usan @NamedEntityGraph
* http://localhost:9090/swagger-ui.html#/sale-controller/getAllSalesUsingGET
* http://localhost:8016/swagger-ui.html#/sale-controller/getAllSalesUsingGET
##### para verificar el funcionamiento de este endpoint se necesita tener una venta realizada
la venta depende de un cliente y un empleado para realizar lal venta
* http://localhost:9090/swagger-ui.html#/sale-controller/createSaleUsingPOST
* http://localhost:8016/swagger-ui.html#/sale-controller/createSaleUsingPOST
	
